[突發] 原來娜璉同後生時嘅黃祖賢好似

原來娜璉仲靚啲

連喊嘅時候都好似

師奶.jpg

好撚醜

邊幾個咁大膽偷偷地負皮呀？J完仲要負皮你哋有冇血性㗎？

仲有呀，典解得我自己一個正皮㗎？璉衛兵去咗邊度呀？

佢地加入左導家軍

王小姐嘅身材可睇 殺妻2人組
不了

導家軍只有你一人，注定滅亡

又真係幾似

啱啱google咗

咁娜璉嘅身材真係正好多

睇撚錯王祖藍屌

除咗大波之外其他都唔得
短腿有肚腩仲要臀扁

利申屌過

原來你屌過王祖腎

建議你去眼科醫院驗驗眼

反娜璉既就係導家軍 係一個信念

我屌娜璉
邊個係王小姐

人工同天然嘅分別

個鼻冇變過

樓主好球
完全分唔到😅

天生輪廓靚已經好屈機，仲要連身形都靚簡直係世間少有

如果靚女代表
90年代係王祖賢
00年代係允兒
咁10年同20年代一定係娜璉

啱，娜璉純天然嘅氣質係唔同啲

個鼻